觀塘走唔好搭巴士

入將軍澳 ，秀茂坪，東隧方向。防暴查車！

推